[冇圖] 大家點睇冇波嘅肥婆

平時見街上面啲肥婆個個個波都好撚大
咁即係體重同個波嘅大細應該係成正比
點解我冇波之餘最近輕左幾kg個胸仲細左

完全封鎖「柳炳宰治」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

單機啦新會員

男人想對波有幾大？

肥婆有冇波都一樣